世上有多少個賓周咁圓 任你含

天真得只有你 讓牙籤仔中出要怪誰
下句？

😅

好撚老尷

多謝分享